要求警察排牌，可唔可以煲大

呢個根本就係警暴既根源